[1Q][求秒]有日地球爆左, 邊度會安全?

A 火星
B 水星
C 木星
D 太陽
E 月亮

以上皆是

「咗」

安全島

地球右邊

秒

肥絲：爆唔爆埋右？

垃圾

點解大家咁Weak

地爆天星

邊度

誇世代有講

無睇tvb 好耐

邊道 因為（邊道）會安全

咪小學雞啦 成個問號係度

答案︰度度都唔安全

有夜既地球
因為有夜既地球仲未爆

1Q❌IQ
左❌咗

太廢啦你地
過多一頁 開估

暫時呢個最近磅 不過都係錯

係，條邊度會安全！

太陽 因為太陽本來已經爆緊

地球好危險，樓主幾時返火星

本來就唔安全

開估啦

開得未

冇地方會安全 九龍新界冇得避

開啦

中國
因為中國唔會死多過35人

玉皇大帝未打到黎

火星
因為古巨基首地球很危險

有日爆

因為除左地球

Weak

你做乜鳩

up緊乜鳩

我想睇你點兜

有日地球爆左, 邊度會安全?

答案係 除左地球

有日地球爆左除左地球

咪有日爆囉

你地係咪on9

答案係B吖

有冇人知樓豬up乜鳩

唔需要知一個弱智既講咩 無價值

右

睇極都睇唔明個除字邊度來既

你唔好同我講呢啲，你答左我先，你做乜鳩

唔好問啦 我都唔知你係度做乜

乜撚嘢

宇宙最安全 uniworldsavety